連登仔最愛的民主女神謝安琪 竟被一眾網民於IG上圍插!?

精選網民留言
mmmayxxx: 如果網民係做紅衛兵，咁大把明星批鬥啦。點解特別要謝小姐表態？因為佢係好多人嘅民主女神、佢唱過好多民運歌，但一個咁嘅“icon”到今次反送中竟然突然潛水唔出聲喎

laufafaluixxx: 真係對你好失望Kay，以前某女天后讚好「有些人出歌扮關心社會其實只為hitrate」我覺得佢好小家，今時今日先知道Jxxy先係岩。

jaykonxxx: 算啦 對你好失望 出道靠民主靠個性扮小眾，依家喬妝靠賣身材上位 反送中 謝安琪？不了

babycacaxxx:唱完姿色份子去整容 唱露背坦胸不自愛去行性感 唱一大堆政治歌係重要關頭卻龜縮 容x兒都夠膽暗示支持人地

再睇下佢IG

重要關頭一句支持說話都無講 是但轉個黑色ICON就完美地立於不敗之地 唔會得失任何FANS
日鳩日Post扮靚相 唔知咩心態 身為耶撚未婚懷孕 整容又唔認 為人極之虛偽

溫馨提示: 佢老公個細佬係黑警 支持老豆老母630出黎遊行撐警

連衛兵一見係女神就當睇唔到

連唐詩詠之流都識得係story 陰啲陰啲表下態
謝安琪呢次真係

終於有人清醒撕破呢條八婆嘅虛偽
枉佢仲係一女一子之母大是大非當前依然選擇露心口扮女神

who

謝安琪（非民主女神）

is

joey

kay

Joey好友：黃耀明、HOCC
Kay好友：Juno（無表態）、張繼聰細佬（克警）

高下立見

當初出首歌就比人話抽水
依家就嫌人轉黑色icon做得唔夠多
一向都知無論佢做咩都會比位人入
但得罪講句 佢今次做錯咩

仲有樓主唔好再誤導人
佢冇日鳩日都po相
佢6月7號開始已經冇post相
係去返上星期某日先credit佢呢幾個星期黎既工作styling
利申 謝安琪打手

達哥唔係大明星都俾人批鬥到收皮啦

不嬲覺得佢勁假，係啲毒撚當佢女神咁排

拜

佢老公跟CCTVB搵食嘛 點會自毀飯碗

人地轉咗公司轉咗老闆啦
講咩以前
搵食啫.jpg

點解艾辛都有人吹奏， wtf? 佢係大陸搵食wor

佢冇好似倫伯咁去撐警會唱歌
都算畀面你班毒撚fas嫁喇

是撚旦啦
不嬲都對呢條女無好感
唔關政治事

抽謝安琪完全唔係問題
但唔好講到容姨係清泉，條仆街奶文匯大公冇人記得

不過唔係喎 兩舊都係屎

係囉 兩舊都係屎

要搞就搞埋佢老公